米拉米奴入車仔波冇人講？

利記唔放垃圾。

球皇級

話咗唔廢，係猁話佢廢過垃圾

利

早排先入世界波

利記唔識用

Fake到

利記用佢重奪咗啦

我話佢睇數據唔差 佢地就話佢又慢又波都控唔掂 根本只係唔啱踢咋嘛 實力係有，夠料打英超啦

岩先仲係咁甩波

咪暗串啦

依家有返晒信心

埋門處理係幾勁

佢把握力好過廢明奴lor

簡迪牌都冇

條黑柴賤過狗

人地就嚟俾人踢斷腳

狗其實好好

大巴大巴車落利記到

戰術既野你.....

老實講 依家啲大球會簽亞洲球員始終都係商業價值行先，kubo, honda 都係

Son?

米拿綿龍>費綿龍